Данный макет - это тестовое задание компании Creonit.
В сумме работа заняла чуть больше 24 часов чистого рабочего времени.
Технологии - html,css3,scss,gulp, git
Cборка проекта - gulp build,
Запуска проекта - npm start
Удачи!